開post 求救

部電腦唔知做咩變成咁，桌面d野全部冇哂，開咩都彈句「這個作業已經被取消 因為這個電腦受到限制。請聯絡您的系統管理員」，跟住我試過係google search 呢句野，佢叫我係執行都打d code, 但係連開執行都彈呢句野 有冇人可以幫下手，睇下咩問題